有冇發現淋病呢排上親記招都包到實，特別係條頸

唔通

老野9成都係咁架啦

係鬼
佢之前都唔會啦

推

即係點

今晚即刻開記招唔攬頸巾澄清